今日822係表白最好機會

無錯就係兩個鐘之後啦！
你班怕羞仔仲唔約女神去拖手！
一舉兩得！

係咪攪錯咗日期？

22 23

823？

Ching 今日822

7到

612！721！811！你記得嗎？

【公海】823人鏈：香港之路Hong Kong Way
Telegram Link :
「8.23香港之路」集合點出席人數估算

唔好污名化任何義士，ok？

多謝樓主夠柒，等我地可以笑下

興奮到打撚錯左 係823

屌你on9仔

自隊一打膠

抵你冇女

兜唔到嫁啦
你個「今日」點解釋

未來人

聽你講今日表咗白仆直，點算好

今日係822

仲要講到明兩個鐘之後

唔解釋 係我錯
總知就要人！

兩個鐘後又點解釋

柒到
823 823

女神唔會俾你拖

試救樓豬
兩個鐘後既聽日

點知女神拖拖下隔離個仔仔就撻著

睇到都覺得老尷

再約過！

聽日見啦

只少有拖過！

係我柒左！

但重點係要人！

到時唔夠人有女神都冇用！

唔好推

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

822 定823 呀ching

睇黎手足想表白左好耐

屌要改期啦

呢位清 視力有問題記得睇醫生

up

照一照鏡先啦

聽日喎

唔好將活動膠化thx
唔想見到啲厹用示威嚟搵食

打少d丁啦ching

今日822
幅圖823

823。。。

收皮啦

屌你
同空氣表白

我會今日去book睇醫生
聽日去拖手

留名睇樓主ON99自己企係MTR等人鏈

jm9?

聽日再開過post喇

曲線得黎又ok喎

係真心柒左

表白完聽日再拖都得，拖足兩粒鐘。

Sad but true

收到！一陣去地鐵站求其搵條女黎拖

雖然真係好柒，但都算係推到行動PO，如果唔係P牌我會比個正皮你

樓主個名

今日8.22
差啲比你fake

樓主係咪想鼓勵各位兩個鐘後向女神表白兼約聽日去拖手呀？

今日仲有中學生集會呀！！！！！

大家誤會啦 樓主想大家今日表定白先 聽日即刻出去同女神拖手仔啊

我相信巴打係特登check 下大家記唔記得個日期姐
一定唔係記錯

一句講晒 9月1 入機場

823人鏈,原本作用係反對令蘇聯佔領波羅的海三國 之莫洛托夫—里賓特洛甫條約

今次如果成功, 亦可挑戰中英聯合聲明 (=港獨), 效果唔係左膠show咁簡單

收到風樓豬而家一條友喺地鐵站周圍拖人隻手

我心諗jm9

柒到

今日約 聽日拖
幫樓主兜埋

佢曲線宣傳姐
唔使咁樣嘅
有效果咪得囉

823 喎屌你

新鴻基旗下商場 apm
824記住入去涼下冷氣

樓主如果唔係上黎開一開po 陣間真係自己走左出街搵手仔拖

好彩有大家

今日約定同女神聽日見囉
多謝樓豬愛港心切提供笑話

點解可以搞得錯？ 希望你聽日表白 成功

幫手簽bno平權唔該

左手拖右手

女神同人拖都唔同我拖

曲線叫人記得823

雖然樓豬講得有道理 但日期真係錯左

聽日呀親

手足 聽日呀

今日約定聽日囉

柒咗都唔割

8.22 15:00 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

你一定係特登打錯提我地聽日做人鏈嘅！大家聽日記住出嚟啦！

822表白完 823咪可以一齊出去？🤔

痴撚線咁都有得笑

樓主係未想今日約女神去823香港之路借機會拖手表白

Ching, 我幫你唔到

今日表白 聽日約出街啦

樓主呢個細蚊仔用心良苦

讚

啦 今日822問佢可唔可以聽日一齊去整人鏈
話可以咪代表好有機啦

樓主意思今日約人聽日去？

收皮啦死毒撚

信左樓主，岩岩比女神打左一巴

jm9

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

笑死

今日表白 聽日已經有得拖手仔

多謝樓主提供笑話

822

推

今日表白 聽日咪拖到手

822 表白
823 拖手

有衝突????????

忍唔住笑你on9...

英文好既入黎：首歌咁正點可以淨係得中文版？

樓豬幾cute

8.22 1500 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 上午 機場
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

我都忍唔住

聽日左右都大叔你就幸福

多謝曲線推post
聽日8.23見

大叔肯出黎都係男神

但係你要睇住女神拖埋第二條仔

約女神出街, 佢睬你都傻啦

條仔仲要乜都正過你
喺你否前溝走埋女神

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

823呀ching

Ching柒到🤣😂

ching我黎救你

夏威夷仲係822

快d走！

都唔知推唔推好

今日表白聽日咪有得拖住去，咁都兜唔到

咩呀

823人鏈

嚇lun死我，23reg科啊屌你

想同勇武囝囝表白
贏咗之後互含互射

聽日呀

咁都上到熱門

推下先

幫你推下

樓主會唔會今日去左地鐵站 之後夠鐘就是但搵人拖

樓主直線派膠支持活動
感動

係囉冇天理

on9協會？

差啲以為自己miss左一放工返左屋企

花式單身

樓主 我鐘意咗你好耐
聽日一齊拖手仔好嗎

絲打! 有緣就拖手仔啦！

樓主用心良苦

聽日見

同樓豬表白試下

唔爭氣，笑咗

...

？？？？

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

其實樓主係曲線宣傳，等大家記得聽日823 人鏈

聽日wor

聽日先係拖手仔

823呀 唔好推

曲線宣傳好成功

搞錯日期喎ching

真膠定點

應該係講今日約定聽日一齊拖手

柒左小小
823人鍊，824觀塘, 825荃葵青

今日要約定女神聽晚拖手仔

感謝樓主提供笑話一則

算啦
樓豬令呢個活動推左上黎

你連日子都記錯
姐係你唔出啦

前言不對後 Gimmick黎？

Support

823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青
831 民陣遊行

8.23 人鏈8.24 7-11am 機場, 之後觀塘8.25 葵青荃8.31 民陣大遊行

聽日拖手仔

其實實際係點做？
例如旺角站 咁係閘口拖到上地面出口？定係由旺角拖去油麻地站？過馬路點搞？撞巴士站排隊點？

你係咪搞錯咗小小野

屌 點解我諗唔到 約哂d兄弟

岩岩拖落女神到比佢一野fing開咗
聽日仲約唔約好

。。。請大家用不推文回覆

屌 我都以為今日

唔撚驚 今日約左兄弟
聽日約返女神

你約返聽日就得！

唔想笑 但忍唔到

放過樓主吧

樓豬出門口未

出門口睇眼科醫生

日期都睇錯抵你單身

可能需要轉介去精神科

樓主時光機日期出錯？

好撚柒

823

個野壞左呀

毒拎一世人唯一一次拖女仔手既機會

要表定白呀今日，要俾啲時間女神諗個藉口放你飛機。

823！

屌你樓主搞到我出左黎

Fake 9人出去丫今日

多謝樓主，好撚好笑
我仲專登睇多次錶今日係咪23號

22號表白，23號去拖手。

7了

我女神冷漠左我

我都知樓主本意係好
但好7呀

你約多次23號

唉呀
媽 好柒呀

港島人表示 東區北角嗰段點算?

今日表白會唔會比女神指住黎笑

希望可以同價值觀一致ga 囡囡拖手仔

今日表白定聽日拖既話 都啱既

送你一粒

(笑)

請善用不推文回覆

無了，一早表白左，搞到變左嘉年華想搵食唔係咁好，要強制連登仔立誓勝左場運動先可以出pool

推！

場運動未勝大家要克制

巴打你有冇睇過張圖罰你聽日再出過比我笑多次

今日表白約聽日823出街拖手

好柒呀

今日係咪會睇到樓主自己一個搵人拖手

我都決定左聽日會去表白 聽日收工我會約佢一齊走 當經過人鏈既地方時候 叫佢一齊支持啊 當拖住既時候 我會直接表白
媽啊 好緊張添

你係咩時區

Suppor lt

柒到仆街

多謝樓主為我哋帶來歡樂

加油

嚇撚死以為記錯日期

Ok 手已拖 多謝巴打

加油呀
你心水咁清冇記錯日子
一定可以做到亂世界人

推

唔理咩方法 總之肯出嚟拖手就得

823 啊 師兄

823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

一定得架

7左都照推

唔理曲定直
推呀！

抗爭不是談情說愛呀，要追女仔唔該平日先做，我唔想要受住藍絲目光同時要俾你班友閃撚住

加油，搵一個價值觀相同ga 人好難得，仲要係戰友

所以你溝唔到女 日期都搞錯

啱，唔可以變嘉年華

今鋪真係黑色幽默大師

ok

————————————————————-

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

822表白
823再一齊出去拖手仔
樓主一定係咁諗

柒到喊

我都覺樓主好撚柒

等你聽日po過

㭍

我睇完標題以為樓主就係咁嘅意思
不過見到2個鐘之後兜唔到

懷疑人生咗三秒

證明毒撚永遠孤單一人。

搞到我係地鐵笑到卡卡卡卡卡...

今日出街搵個女仔，捉住佢隻手
問佢聽晚可唔可以拖你手仔

無錯

唔完美 可接受 但要改善

做乜衝出黎
不過唔緊要 開心左幾秒

我都系咁諗

Push

今日約 聽日拖
我吹口哨幫你地吹首走音結婚進行曲又點話

樓主我幫你兜
今日食餐飯再表白有誠意啲
成功嘅聽日一齊去拖手仔

單身又好有拖拍又好
聽日點都要出嚟呀！

23呀

23號呀
唔好俾樓呃咗女神呀

樓主心急到

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

樓主預熱姐
聽日記得出！

屌嚇撚死以為自己記錯日子

痴漢列車

樓主喺邊 我出黎比你拖下喇

仲要一拖再拖成個鐘

８２３人鏈主題曲上線喇！！！
《香港覺醒》
Hong Kong Awakens

樓豬想拖人就去啦 洗乜擇日